%---------------------------------------------------------------------
%
%                          constantes.tex
%
%---------------------------------------------------------------------
%
% Fichero que  declara nuevos comandos LaTeX  sencillos realizados por
% comodidad en la escritura de determinadas palabras
%
%---------------------------------------------------------------------

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Comando: 
%
%       \titulo
%
% Resultado: 
%
% Escribe el título del documento.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\titulo{\textsc{TeXiS}: Una plantilla de \LaTeX\
  para Tesis y otros documentos}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Comando: 
%
%       \autor
%
% Resultado: 
%
% Escribe el autor del documento.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\autor{Jose Luis S\'anchez Garc\'ia}
\def\app{Scipio}
\def\appEx{Sistema de Correcci\'on \mbox{Inter-pares} Para códIgO}
% Variable local para emacs, para  que encuentre el fichero maestro de
% compilación y funcionen mejor algunas teclas rápidas de AucTeX

%%%
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "tesis.tex"
%%% End:
